【颱風追擊】1816號 貝碧嘉（20W）

颱風追擊：熱帶氣旋 貝碧嘉

1816號熱帶氣旋 貝碧嘉 BEBINCA(20W)
來源：澳門
意義：貝碧嘉是一種牛奶布丁，澳門人喜愛的食物，可於澳門的葡國餐廳找到。

【註】 發出颱風追擊帖，表示有熱帶氣旋在南海或西北太平洋一帶形成。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要張貼未經證實的風暴消息、使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在帖文上。謝謝。 以下圖片會自動更新，直至熱帶氣旋消散。
氣象台專頁現已登場

﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
◤熱帶氣旋路徑圖

▲香港天文台(HKO)

▲ 日本氣象廳 (JMA)

▲ 聯合颱風警報中心 (JTWC)

▲各機構綜合預測